MOC : 
Source : [[Podemos (parti espagnol)]]
Date : 2023-06-18
***

## Résumé
Podemos (en français : « nous pouvons », parfois aussi désigné en catalan : Podem ; ou en basque : Ahal Dugu) est un parti politique espagnol de gauche radicale ou d’extrême gauche fondé en janvier 2014 et dont le secrétaire général est Pablo Iglesias jusqu'à sa démission en mai 2021. 

Se veut différent du [[Mouvement des Indignés]]

## Référence

## Liens 